有冇人試過係nike uk買野?

係咪要用集運?

LM

nike uk好似無直送香港

但你入單時揀地址可以睇下

同埋如果你uk無其他嘢集運 建議單件送運費會平d